明日大嶼會唔會就係起集中營黎教育班港豬

我極度懷疑林鄭同維尼呢兩條撚樣已經開始咁樣計畫

根本就係

巴打都是集中營相見